{
  "AI-powered automation and task execution platform": "AI驱动自动化和任务执行平台",
  "Your Manus API key from https://app.manus.ai/settings/api-keys": "您的 Manus API 密钥来自 https://app.manus.ai/settings/api-keys",
  "Create Task": "创建任务",
  "Get Task": "获取任务",
  "Update Task": "更新任务",
  "Delete Task": "删除任务",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a new task for Manus AI to execute": "为 Manus AI 创建新任务以执行",
  "Retrieve detailed information about a specific task by its ID": "通过 ID 获取关于某项任务的详细信息",
  "Update a task's metadata such as title, sharing settings, and visibility in the task list": "更新任务元数据，如标题、共享设置和任务列表中的可见性",
  "Permanently delete a task by its ID. This action cannot be undone.": "通过其ID永久删除任务。此操作无法撤消。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Prompt": "Prompt",
  "Agent Profile": "代理资料",
  "Task Mode": "任务模式",
  "Connectors": "连接器",
  "Hide in Task List": "在任务列表中隐藏",
  "Create Shareable Link": "创建可共享链接",
  "Task ID": "Task ID",
  "Locale": "区域设置",
  "Attachments": "附件",
  "Task": "任务",
  "Title": "标题",
  "Enable Sharing": "启用共享",
  "Visible in Task List": "在任务列表中可见",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "The task prompt or instruction for the Manus agent": "Manus 代理的任务提示或指令",
  "The AI model profile to use for the task": "用于任务的 AI 模型配置文件",
  "The interaction mode for the task": "任务的交互模式",
  "List of connector IDs to enable for this task": "要为此任务启用的连接器ID列表",
  "Whether to hide this task from the Manus webapp task list": "是否在Manus webapp任务列表中隐藏此任务",
  "Whether to make the chat publicly accessible to others on the Manus website": "是否让其他人在Manus网站上公开聊天",
  "For continuing existing tasks (multi-turn conversations)": "继续现有任务 (多向对话)",
  "Your default locale that you've set on Manus (e.g., \"en-US\", \"zh-CN\")": "您设置在 Manus 上的默认区域设置(例如，\"en-US\", \"zh-CN\")",
  "Array of file/image attachments (URLs or base64 data)": "文件/图像附件数组 (URLs 或 base64 数据)",
  "Select the task to retrieve details for": "选择要检索详细信息的任务",
  "Select the task to update": "选择要更新的任务",
  "New title for the task": "任务的新标题",
  "Whether to enable public sharing": "是否启用公开共享",
  "Whether the task should be visible in the task list": "任务是否在任务列表中可见",
  "Select the task to delete": "选择要删除的任务",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Manus 1.5 (Recommended)": "Manus 1.5 (推荐)",
  "Manus 1.5 Lite (Faster)": "Manus 1.5 Lite (快速)",
  "Speed (Deprecated)": "速度 (过时)",
  "Quality (Deprecated)": "质量 (过时)",
  "Chat": "聊天",
  "Adaptive": "自适应模式",
  "Agent": "代理",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件",
  "New Task Created": "新任务已创建",
  "Task Stopped": "任务已停止",
  "Triggers when a new task is successfully created in Manus": "在 Manus 中成功创建新任务时触发",
  "Triggers when a task reaches a stopping point - either completion or requiring user input": "当任务到达停止点时触发 - 要么完成要么需要用户输入"
}